中西區區議會主席鄭麗琼facebook大量5毛出沒

都估到啦, 琴日俾人撚到一揀都冇咁肉酸